點分手係最好

拍左6年拖，已經對對方冇咩感覺，但對方又冇做錯事，應該點？

你巴定絲

直接講你感受

你幾歲先

唔好一刀切分
攪到人地無啦啦唔知咩事分手
坐低慢慢傾 一起反思下有咩問題
諗下一起解唔解決到
比個目標大家
如果再唔得先分手

感情得來不易
咁多年一起經歷唔少野
唔好機會都唔比就放棄

絲

講唔出

27

好攰啦

係愛既無論淡左都唔會分
因為重感情
好似同屋企人永遠嗌交都分唔開咁

不過如果真係接受唔到好辛苦咁放棄啦

係冇咩感覺定已經習慣左？同埋任何一段感情冇可能幾十年都可以keep住咁高嫁喎，點都有平淡位。分手唔好咁易提

27歲先嚟放棄6年感情？
睇下你想要嘅係呢種平淡是福嘅愛情定係貪新鮮感啫